Hong Kong is NOT West Berlin, BUT Saigon of South Vietnam!

Wan Chin: On political rhetoric. They say Hong Kong is West Berlin of former West Germany. I say Hong Kong is Saigon of former South Vietnam. Mistakes are made, and help is desperately needed here.

咁講嘢
但Saigon 被外國扶植個政權本身都好唔掂

Hongkongers are on the brink of a mercilessly brutal crackdown & a refugee crisis no different from that of the South Vietnam's.

Let's tell the world what our police have been doing!!

Wan Chin is a known Chinese spy active on various platforms in Hong Kong including LIHKG

As having my entire family having to run from Communists and escape Saigon during the fall on a barge, I can’t agree more

Yes, yes, yes!
Saying things you don't like makes him a “Chinese spy”.
Keep it up!